點解秦先生好人好姐,會群埋老夫子同大蕃薯兩個柒頭?

拍埋果兩條友好格格不入

因為耐人尋味

此帖已完

老夫子性格似足舊登果班中年傻佬大大師兄同膠登老祖果類人咁
大蕃薯唯一特點就係肥同矮,咁多年佢都係無咩特點
究竟秦先生好人好姐點解會群埋呢兩條友

老夫子咪連登仔中年
冇朋友冇家人自己一個冇地方抒發
個人開始痴痴地線成日做奇怪野

唔拍埋d戇鳩仔度點突出自己

因為係朋友!

不如問陳小姐點解最後嫁俾又窮又老細佢老豆少少老夫子
唔係鐘意秦先生或有錢奸角

泰先生=mk仔

我依家已經係咁

奸角係趙先生？

係老趙

老趙

Chow post

可能岩傾掛

有冇陳小姐H漫

睇過狐狸仙都知老夫子有超能力，係都話老夫子冇理由群埋秦先生哩啲普通人

rule34